[派錢]700萬人過18歲

財政司司長陳茂波今天在立法會發表新一份財政預算案時宣佈，向年滿 18 歲的香港永久性居民，每人派發 1 萬元，預料有七百萬人受惠，涉及 711 億元開支。

【直播： 】

香港人口大約有750萬
有700萬人拎有錢派
仲要係永久居民
即係18歲以下得50萬？